求助 點樣開始學踩滑板

呢排心郁郁想學下踩滑板
但身邊冇任何fd有興趣
一把年紀又唔想一支公去join興趣班
唔知點開始好 唔通真係要就咁買塊板自己落公園踩

一把年紀小心骨折

睇柯南學就得

有d交流聚會可以教/借

幾歲師兄，踩板好易斷腳爆蛋，有冇心理準備

戴好裝備應該冇事掛

感謝資料提供

可唔可以問下要以咩途徑搵到架

20歲卜卜脆i am ready la

20骨頭硬晒先學難d...

我廿幾歲先開始玩 真係覺得學慢過人

@kcrx421

小六開始學，越細個越大膽學得越快，十級樓梯照跳

Facebook大把

真係最好搵個人教